今日落雨，個天都想多d人出黎

唔洗曬，大家可以著雨衣出黎

推

涼涼地, 無咁易中暑

機會黎啦

帶遮呀

無咁熱會多啲人出

開始黑天, 未出門口就拎齊雨具

好大雨

落一陣好了 太大雨一樣會少人

天文台做野

林超英

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

而家都係一陣陣咁落姐

黃色雷暴, 仲出

你估下場雨頂到幾耐?

夏天落完雨會焗啲架on9

落一陣好了 等陣陰天就ok

停左喇, 要出黎既其實晴雨都無影響

落返一陣雨, 涼返令到大家都可以舒服D, 天助香港

中暑了 唔出啦

究竟落雨定天晴先至係個天支持?
最憎 公我贏,字你輸既心態